[見工一問]見Senior Insurance Specialist有咩要注意

幫朋友問
想唔下self intro點突出自己，簡單介紹自己名，講personality+experience back up？
之後HR會問咩？

請各位HR同有過見呢個po經驗嘅巴絲比啲意見

Push

push